其實宜家被捕人士已經不受法律約束

十幾條友玩4年審判。 當平均0.4 年/人。 三千人=1200年。叫7婆慢慢

只要更多人被捕。堅持7婆所謂以法行事（唔可以特快審判）

咁好多被捕人士死左都未審